Samsung s10e 成日自己kill app

如題
用左一年都冇
以前印象中冇呢個問題
係近排先成日發生勁撚煩
特別係打緊機，中途出去覆句wtsapp，跟住就會重新load過個app
有諗過係咪ram問題，但試過清曬d野都係咁

已經唔係淨係 game係咁屌佢老尾連wtsapp都成日會自己kill app
真用到火都黎
唔肯定係唔係更新完Android 10先咁
有冇人都係咁 或者有冇ching知點解決可以教兩招 thx

開左省電？

無呀
連個咩最佳化電池都熄埋都無用

考慮下買s20

唔係呀屌你
利申淨係用過iphone4

無錢

Android 10問題

真心想知有咩辦法解決

睇下開發者選項入面啲setting

仲諗住轉s10e

等更新

再加
入裝置維護>記憶體>選擇要排除的應用程式>揀app

因為出咗S20

熜咗遊戲模式

又鏡射自己去人哋度啊！
你隻idog

samsung機不嬲啲ROM都係大食積，一個Wts app已經要積落唔少暫存檔鏡像檔，仲有一堆唔俾你dele嘅系統預載app都要儲埋一份… 多apps 系統就多野要做，系統要做野就要用RAM ，所以samsung機 16GB RAM嗱？ 緊係要啦…不停加新apps用

有試過唔多work
thx anyway

我s10e冇乜問題

e

擺明用家問題係咪有大陸apps

無試過

喂咪撚扮啦死窮撚idog五毛

btw你唱歌好正 幾時再唱

樓主近排有無update過部s10e?

我部s10都係甘，我最尾洗機先解決到過問題

得閒重新開下機

完全關機 再開機 ，可能幾年都未正式關過機

香港樂壇欠清新機一個交代

s10+早排更新完都係咁，重開機就無事

s10e呢排真係好似卡卡地

6gb ram?

用家問題，部機有強大嘅強國360幫你執storage檢查有冇嘢要清走㗎嘛，你嘈乜啫

師兄你岩岩出冊？

360資料庫想都想到排除同胞木馬apps檔案唔檢架喇

又真係得咗
同埋我都del咗兩三隻冇咩玩嘅game
唔知邊樣關事
點都好啦thanks

估唔到最後係咁解決咗
搞到自己好似變咗d廢老咁搞完一大輪
叫後生幫手結果重新reboot就搞掂

果然it嘅精髓就係reboot

阿叔，你終生監禁仲坐緊？

BTW, 岩你老母

三叔機有得set自動reboot機架，最好set每個星期boot一次。android唔定期boot係會有啲問題

傻閪360都冇咗喇，戇鳩

咁唔怪得要定期reboot，依家冇咗大陸app偷data但連手動制都冇埋

有得你教凌晨自動reboot，又可以用bixby routine自動run野，有幾唔方便呀？

係呀之前有360偷資料呀，萬能嘅連登仔同reddit仔仲截取埋有不知名patch回傳添，你地快啲去美國國防部同國土安全局舉報啦，佢地啲it狗收曬支那錢，批咗三星做政府機密人員許可使用手機名單，舉報獎金應該fat fat，隨時有埋綠卡。

咁你慢慢reboot, 唔使蝗蟲DNA上身發爛喳嘅，我用返Pixel冇你咁好氣
利申：冇reboot習慣

攬住你部水貨pixel祈禱唔好壞啦傻仔
電又細ram又少仲要面部識別連奶2鑊，你用埋我嗰份

三叔打手啲水平真係非撚常之低 啲機垃圾到要定期reboot都覺得冇問題，偷資料送中又覺得冇問題，真係垃圾歸垃圾，你哋班廢閪圍爐啦

傻閪，an機有問題首先要reboot係公認架啦 你以為pixel出事就唔撚洗reboot? 係咪我是但係reddit搵幾個傻仔話自己部pixel 會lag最後reboot搞掂，咁就可以打曬成批pixel呀
旗艦價錢，ios級別ram同電，無ultrawide，面容識別連奶2次大大鑊，仲要無行貨出事無仇報，你自己用飽佢啦。
360送中你過去同美國dod&nsa講啦柒碌 隨時你成為美國英雄揭發班it撚比習維尼收買曬